好人好者，點解要去健身中心？

而家康文署/公園無得你做？

做下水魚先爽

係囉
點解買私樓，無公屋你排咩

呢個真係無

做到咁上下康文署就唔夠用架啦

On9你去康文點玩big3

點解你有時食飯 有時食麵？食飯咪夠囉

好人好者，點解要去破產？

康文署原來冇得做deadlift？

因為冇靚女教練幫拉筋

茶記vs高級餐廳

近囉，落樓已經係physical

不過physical 有陣好19，有排啲學生有得免費做gym，差啲連跑步機都無位

去慣club house嗰個
唔明康文署同physical係點

好人好者，點解要買樓，去訓街，或公園咪得

做咩比錢食野，去m 記執人食剩都仲得

而家都仲係咁，仲嚴重左

big 咩3

Bench press, squat, deadlift吖
去康文署做閪到咩 以為做gym淨係做手同腹吖？

玩開街健

佢連健身係乜都未知啦分分鐘 以為係跑下步個啲 唔係點會叫你去康民署 公園

唔講有無得做 剩係同去做個啲人既質素問題 同機又少 空間又細 又多人

笑到抽筋

19都有做尖